跟本初選一定要有 呢加唔係要你自己個黨每月多九萬八 係要立會過半

九萬八一個月有柒用 立會唔過半點玩？
好心咪呢啲時間內鬥 估好多時間咩
你選得區同立會都係想制度抗爭姐